😁住喺香港無返一兩個精神科疾病都唔好意思叫自己香港人

抑鬱 焦慮 妄想 狂燥 仲有無

強迫症，panic disorder

人格分裂

曾幾何時覺得精神病o係香港變左潮流
間唔中彈一兩個偽人出黎話自己抑鬱
好似係其中一個賣點咁

真
明明中學時期係個唔敢出聲嘅毒撚
到而家變到有d狂燥
少少事就屌人